有無ching已經係big big channel投晒降魔的？

睇ＴＶＢ死１８代

降魔的係好睇喎
繼續做keyboard fighter啦戇鳩囝

死１８代

你對上十八代全部長生不老？

狗也不屌tbb

成班盲反真係好on9

成班老而不怪物
唔怪得生到條撚樣咁戇鳩

劇集歌投左hana

投左男神馬明同埋降魔的